突發！智老倪匡都睇老燒！

燒山好野

蕭既預測乜Q都係某個機率，其實好廢，中唔中都有得拗。

銀河像霧 變化無窮